有冇識得韓文嘅巴打，可以去嗰邊請過軍師返嚟？

講到示威，韓國就犀利囉，有冇巴打識韓文，可以去嗰邊求救？